{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70408&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "햇살고요캠프"
    },
    "text": "ここは渓谷の水が流れ、空気の良い杉の森に位置するキャンプ場です。 キャンプ場は杉の森サイトと破砕石サイトに分かれており、付帯施設も提供されています。 入室は午後5時以降で、退室は午後2時以前です。 駐車は可能で、キャンプ場のサイトにつき1台は無料で駐車できます。 追加車両については、1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。 また、人数を超過した場合は入室できず、最大人数を超える訪問客も入場できません。 客室は当日ランダムに割り当てられ、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 最後に、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時以降で、退室は午後2時以前です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、キャンプ場のサイトにつき1台は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加車両には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加車両については、1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、人数を超過した場合は入室できません。また、最大人数を超える訪問客も入場できません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にペットは入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はキャンプ場を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者付きでなければキャンプ場を利用できません。"
        },
        {
            "question": "実際の画像と異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、実際の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 409
    }
}